啱啱將軍澳有手足比十幾個便衣綁架！冇人講？

打到手足爆血
應該一陣可能會大戰

推

將軍澳又綁架人

講咗

Cls
黑警綁架市民

Push

bj3072

突然間大量p牌同五毛狗+真心膠係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

希望各行各業而家開始配合埋港鐵工會同巴士公會
發展成全港大罷工
情願日日都係年初一
都好過武漢咁日日死城

仲有另一個live

推推推

pish

咩事 單拖掟？

依家有便裝準備抆出手槍 情況緊張

便衣幾多隻

點解今晚冇now / cable之類既live

Pish

太靜

啱啱有隻黑警 向着所有記者講 記者係保護着掟磚嘅示威者走人！

有冇記者可以 下次4:00問返個指控

呢d係警察定綁匪

push

推！

要關注！

721 831

又唔記得哂be water

你訓左幾耐
4:00鐘無開幾個月

全面post都係肺炎 推

咳呀

快閃
咳

吊 有相認人？
幫手推下

覺唔覺最近電視台都唔直播........

dllm

點解可以禁無法無天

正想問

點解冇晒Rthk now icable 立場 蘋果

係咪罷工？

推
推
推

【警方警告暴徒停止違法行為】入夜後，大批蒙面暴徒於多區肆虐，包括於天水圍天瑞邨近距離以催淚彈射擊元朗區區議員伍健偉手臂及背部，及在將軍澳唐德街綁架及非禮一名女子，危害公共安全及公共秩序。因應現場情況，警方警告暴徒停止違法行為，但絕對不會作出相應執法行動拘捕同胞。As the night fell, masked rioters wreaked havoc at multiple locations, which included shooting a tear gas grenade at the arm and the back of Yuen Long District Councillor NG Kin-wai in Tin Shui Estate, Tin Shui Wai, and abducting and indecently assaulting a woman at Tong Tak Street, Tseung Kwan O, posing a serious threat to public safety and public order. Police warned the rioters to stop all illegal acts but will never take resolute enforcement actions accordingly to arrest our colleagues.

依家政府咁既表現
再加班柒頭日日18區咁出鏡

現實講句 少數派真係有信心立會翻盤?
輸埋就咩都無架啦

班賤種狗次次1,2點先開大片搏深夜無人留意

Crazy
Wt happen

將軍澳打得靜？

佢將開片放入細區 係會係區入邊一傳十 十傳百
D地區fb群組完全係見到少數派日日比人屌到化

我覺得唔係呢個原因咁簡單
即係如果電視台, 會唔會比黑警要脅? (特別32台呢啲)

救手足啊 推

將軍澳警犬唯一有效戰術 - 便衣狗

一晚綁兩個屌你老母 有個女仔已放返

便衣狗好難破解

zip衫

推呀

柒頭邪婆娥早死早著、黑警全歸西、天滅邪共 ☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️

冬天外套其實點zip

再推

有片

有片 被蒙面便衣綁匪 綁架過程 係開頭

屌

香港警察 一班垃圾 一班賤種狗

直接捉走

香港已經無法無天
只求黑警咬錯藍絲

佢地兩三架鬼私 十幾個人衝落車綁架 zip衫可以有乜幫助
你話人多嗰時就有啲用姐

好撚嬲，黑警中肺炎死全家

屌 又9拉

更新版

【警方警告暴徒停止違法行為】入夜後，大批蒙面暴徒於多區肆虐，包括於天水圍天瑞邨多次發射催淚彈，並近距離以催淚彈射擊元朗區區議員伍健偉手臂及背部，面對思疑患有武漢肺炎女子以飛沫襲警時則拒捕、退後、天方夜譚地道歉及讓路予其離去；在將軍澳濫捕多人，且在唐德街綁架及非禮一名沒有干犯任何刑事行為的女子；在旺角濫捕及肆意以胡椒噴霧襲擊市民；在西貢以截停搜查方式侵犯市民；及在大埔以掃街方式恐嚇市民，嚴重危害公共安全及公共秩序。因應現場情況，警方警告暴徒停止違法行為，但絕對不會作出相應執法行動拘捕同胞。As the night fell, masked rioters wreaked havoc at multiple locations, which included shooting tear gas grenades at the arm and the back of Yuen Long District Councillor NG Kin-wai in Tin Shui Estate, firing tear gas bombs for many times, and refusing to arrest, retreating, unbelievably apologising and giving way to a woman with suspected Wuhan pneumonia who attacked the Police with droplets in Tin Shui Wai; arresting citizens in Tseung Kwan O and abducting and indecently assaulting a woman who did nothing criminal at Tung Tak Street; arresting and attacking citizens by pepper spray in Mong Kok; assaulting citizens by the means of stop and search in Sai Kung; and intimidating the public by displaying strong police force in Tai Po, posing a serious threat to public safety and public order.Police warned the rioters to stop all illegal acts but will never take resolute enforcement actions accordingly to arrest our colleagues.圖中網上圖片來源：城市廣播 City Broadcasting Channel (CBC)

(更多內容詳見：
)

有冇律師

琴晚發生咩事

綁匪就綁匪啦，乜嘢便衣？

X2
完全唔知尚十有事

我係fb 瘋狂pm 飛機師叫佢幫手都冇應
依個就係九龍東立法會議員

開個新post講

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

Tui

屌 推

記撚住唔好喺商場飲飲食食
你地著乜衫點樣遮遮掩掩都睇撚到

班克莖依家仲出黎搞事
dklm

曱近平

Pishhh